所有今晚玩加密 撚人出去 放流料既全部BLOCK晒

大家請跟進

因噎廢食⋯⋯
我會比多唯一一次機會先block

算數啦，其實某程度上fake一次係好事黎
而家咁多新會然，個個都唔知咩叫上連登，勿認真
今次之後希望大家會判斷過先信你睇到既野，當然大家都玩一次就夠，咪撚再特登fake自己友

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！

學到野還學到野
但係呢個時勢玩膠既人我以後唔想見到佢地既post

想洗底未開過個acc囉

有冇集中一個名單比我BLOCK晒佢地

其實明顯有狗不停推post

而家學精左，之後希望佢地冇咁容易比人帶風向

不幸中既大幸係今日本身都唔算係太緊張既一日

今晚當比大家抖一晚啦，話晒大家都non stop追左成個月post

聽日繼續加油